體溫長期係36.2度有冇問題？

由年頭開始日日量體溫，
冬天同夏天都係36.1～36.2度
未見過36.4度以上
體溫係咪36.5度左右先正常？

飲多啲熱水

食返多啲熱氣野

你無問題，你個溫度計有問題

探肛先準

用公司/餐廳體溫計度都係36.2左右
就係今日比個同事問做咩咁低溫先覺得有問題
佢地多數度到係36.5度以上

其實有好多因素會影響到體溫，例如你有冇食野，你既生理時鐘，度體溫既位置仲有你既年齡。正常既體溫大概就係36點幾到37點幾，低過36同高過37先叫做有問題。

冇問題 此po已完